係2047年坐時光機番黎，你問我答

唔好問我六合彩號碼，無買開

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

五大訴求達成之後香港變成點？

有兩大訴求達成到
部分會倒戈

請列出林鄭之後所有特首

劏房波

原來巴打都有唔係bot嘅時候

時光機由邊間公司研發
你見唔見到2019年嘅自己

好啦認真問
中共係咪2024亡朝

我本身就唔係bot只係因為p牌制度先要出此下策，阻到大家唔好意思

幾乎拍得住呂麗乳搖回覆速度
無緊要 兄弟姊妹爬山

預言成真